求admin del po

（求助）有冇人知「外媒點睇香港嘅抗議活動」呢個Channel係講啲咩

俾人誤會了

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道